警方追截一公里事隔40分鐘始拘捕 青年藏士巴拿螺絲批定罪判入更生中心

前年11.11「黎明行動」當日，警員乘警車巡邏時懷疑有人堵路，亮起藍燈追截，駛至一公里外下車搜索，事隔40分鐘才截停一名銷售員，在其背囊搜出士巴拿等工具。主任裁判官蘇文隆早前指涉案士巴拿及螺絲批可用作扑頭，認為被告是裝備齊全前往參與三罷示威，裁定他管有工具罪成，還柙待判。蘇官今按報告建議，判被告入更生中心。

辯方今求情指，報告內容顯示被告李家杰（20歲）不適合進入勞教中心，但建議判入更生中心。辯方指報告內容正面，被告還柙期間操行和品行良好，相信判處更生中心已有足夠阻嚇作用。主任裁判官蘇文隆就兩項控罪均判更生中心。

辯方透露，被告打算就定罪提出上訴，申請讓被告保釋等候上訴聆訊，但蘇官否決申請，被告即時收押服刑。

全文：

蘇文隆的陰莖可用作性侵 (太監法官則沒有陰莖)

其實鉛筆都可以殺人

紅官好事傳千里

所有用普通法既地區唔該盡快同香港斷絕關系，如果唔係只會害左你既國民